死者到大圍站認屍後，十分傷心

咩料

唔是應該開心咩

有鬼

家屬 二字都省略？

頭等7頭等

自己認自己屍？

你個名

生化危機2重制

嘩屌你老母好撚驚

回魂

明報依加真係double check 都唔洗就比文章出街, 人工唔高真係唔抵幫

靈魂出竅
正常現象

用咩相機
咁都影到

藝人沈殿霞病逝
電話訪問沈殿霞

2015年3月26日

噏乜9

認屍先發覺自己死咗

呢D好有機 轉生去異世界

香港記者都係垃圾

Old news is so 唔識串

自己屍自己認

Block 9 上面條閃光懵撚

借屍還魂

香港妓者

Show Blocked User - 消滅零回覆

回帶

幾耐年前

家下D紙媒好似無再請校對

未碌完post對眼已經盲咗

又回帶

點解呢排咁多回帶撚

死者自己認自己？！

報社窮啦
人工低，請到嘅人你估有咩質素?

以為台灣新聞

嗚 我死咗呀 好傷心

自己上 新聞噏乜9 個facebook page睇啦 大把

old news

係咪牛頭馬面帶佢去認屍

傳媒質素嘩眾取寵就叻

死者:唉，喺我嚟㗎

真係有咁多人第一次睇呢幅圖？

樓上

望到想嘔

有手尾

唔怪得之啲人成日話
一個人死之前會見到一個同自己一樣樣嘅人

樓上班傻鳩收皮啦 就快盲啦屌

成班人都old news is so exciting

死者去認屍

台灣新聞feel

講緊軒仔首井

張圖勁舊

死者認屍？
打diablo 2 係城出番去執屍炸

真毒嘅極致

個記者有陰陽眼